感情係seasonal

有時候已經忘記你
但間中..
你的影子會在我的心裹出現

我好想搵你 或你也搵過我
但我不敢想傾什麼
對大家再好

喜歡一個人的感情

對比親情 朋友情 兄弟情

更來得心刻。。。重

永遠不珍惜 身邊真正好的人

明知答案是什麼

也要找錯處

我自私

沒有珍惜關於我的一切。

而走去睡不著，怕會找到你